壓力爆煲

返工又攰 人事又煩 個個都唔想撈 公司風氣差
屋企家人無形壓力又好煩
另一半又嘈交 朋友約又攰
對工作又唔鍾意
每日一停就好想喊 有時一早返工聽歌會借d 儿喊
返家沖涼又忍住唔喊
唉好撚辛苦

Take care bro

我最近都係，番學人事問題，學業又跟唔上，有時候會靜雞雞入廁所喊，放假諗起番學啲野又好頹，愈諗愈大壓力，樓主我與你同在

好快就會過去同解決 放心 支持你

我都係⋯係最近養既倉鼠瓜左，我先借d椅爆喊⋯讀書個陣覺得返工好自由，返左工先知⋯讀書個陣先係真正既自由

面子問題 想喊都唔比人知得

佢會係天上陪你架

啲人見到又會有閒話講架啦。